我要元朗不留活口

天日全部同我出來

冷靜d ching
我都好嬲
但係元朗都有好多自己友
睇清楚先好搞

愈係仇恨敵人，愈需要謹慎抗敵

我地既理念係自由，而唔係仇恨

聽日好似有刀手 小心啲

叉仔刀手 小心

其實見到一大班黑衫
佢地都會驚

聽日起碼十幾萬人

你有本事咩